[突破盲點]加泰同香港既性質係兩回事, 唔好問點解撐加泰而唔撐香港

首先, 加泰本身已經係一個民主制度下既自治區, 本身擁有極大既自由度，唔需要爭取自由。

其次，加泰依家要既係獨立，並唔係好似香港咁爭取緊民主自由同五大訴求。

好啦，講返香港。香港一直以黎既訴求係講五大訴求，普選同人權，但並唔係獨立。

美國以至西方所支持既係香港爭取民主自由而並唔係獨立，唔該搞清楚。

所以唔好踩落個陷阱度講點解唔撐加泰，而撐香港，兩件事係唔同性質！

推

最新 主線 日程表

推， 標題調轉左，係唔好問點解唔撐加泰撐香港

Exactly
劍指中共
加泰對中共不痛不痒，要聲援都應該係新疆

推， 標題調轉左，係＂唔好問點解唔撐加泰而撐香港＂

開新post 啦

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？
智利警暴死左11人
印尼警暴早過加泰
新疆比人拉左百萬人入集中營
樣樣都唔搞靜係搞加泰
目的係咩大家心照不宣
叫你唔好搞係唔想之後比人逼表態咋
而家冇人逼你你就自己走出黎搞 攞光環真係咁重要?

不去了 我覺得無需搞集會咁大陣仗

push

正式會員好似可以edit標題?

秒

香港捱左廿年就係俾人話有一國兩制 冇事既

啱呀
真係要撐就要等到香港搞獨立運動嗰陣
而港獨嘅前設必定係個獨立意向鮮明嘅民主社會
我諗到時係加泰撐返香港先啱

推推推推推推推

Push

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。